881啱啱講嘅浪跡係乜嚟

Google完得浪跡天涯
點解個浪大細 同直線距離有關？

無人識

邊有人得閒聽呀

陳健碩講嘅
完全搵唔到資料

浪打上去嘅軌跡？
陳志雲定陳聰有follow up問，feel 到佢都唔係好知

陳志雲直頭聽完再問話係咪面積

跟住都補咗句，所以都計到啲浪點打嘅

今朝在晴朗的一天聽到

最近search過
應該指fetch length